★投資骨灰龕位---八年升五倍

香港地皮短缺，不單人住的住宅貴，就連先人住的地方都價值不菲。因為香港公營骨灰位嚴重短缺，私營骨灰位發牌又進度緩慢，現在可謂一龕難求。很多人為求盡快令先人入土為安，都會高價買入龕位，所以幾年前開始多人投資骨灰位。從事龕位買賣已經接近10年的Kathrine，直指骨灰龕近幾年起碼升值五倍，今次有機會訪問她有關投資骨灰龕的事宜，更會在片內講述有關揀骨灰位的貼士。

die more ,rise more

算唔算發死人財

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

有冇得做按揭

發達啦
有冇機會買間工廈 改裝做骨灰龕位

發死人財，小心d

ya 炒炒炒。物價gogogo

算唔算用身體黎做槓桿？

why not開post去房事台?

soon

炒生人樓 一樣累死勁多人，冇分別

澳門個場可以做

生人就係貪錢城的業務，死人係寶福山或四太的專業！

以前係有人做，但現在要有牌照才能營業

你去巡視業務個陣小心啲

大把人做緊啦

曬氣啦 大把人做衰野仲生勾勾

X2